元朗洪水橋「花園劏房」219 呎 大廳空間＝5 步 X 7 步；3.15米樓高 上設閣樓睡床 下設實用起居室

同前幾集比
都算幾實用

係咪尚築？呢個size真係除咗整閣樓無其他選擇
但短租都話姐，咁樣住5-10年甚至更長時間心理真係會唔平衡點解係都唔可以再開大少少則仆街發展商

樓上重有人住會扔垃圾落黎

點解鄉下地方都要住咁細

住到咁 條友都唔荒高

電視梳化呢？